[遮打花園]陳浩天可唔可以停止代表本土派

好心陳浩天講野唔好開口埋口本土派啦
今次反送中講既就係we connect 不分化
你就每一句都講香港獨立 講本土派點點點
同分化大家做唔同政治光譜有乜嘢分別？

利申：支持香港獨立

的確
永續基本法
港獨
民主自決
都係本土派光譜

只要係為本土利益前途著想都算本土派

預左，佢目的由頭到尾都係出風頭食人血饅頭

呢條友爛泥扶唔上柄

陳浩天呢條撚屌真係全場最佳搞屎棍